PDQ 隊長鬼影變幻G奶圖

未見過女人對波心口上面扁平無肉
然後突然中間凸到甘仲要系墮lin那金的款 裝假狗假到呢 時大時細 心痛死巴打啦...大波deer bb

系你老

甘你母

總之就屌你老母

我鍾意我以前平胸既deer bb

一睇就知d奶假
除非Deer chan呀婆奶

係咪放左滑鼠塾
dearbb 好可愛

deer bb真係好為我地 完全滿足我地視覺享受 辛苦晒佢 塾得咁厚

現實中的deer bb 無塾到咁樣自然好多

後面果個係咪高皓正

不知道 我剩係見到deer bb

真係周圍都見到佢